踢到宜家 覺唔覺巴塞先係最值得入決賽果隊

頭小組賽一路打到落尾 美斯全carry,上場衰係衰發左夢 咁樣出局好唔抵，ajax就自己抵死既 最後一秒先比人絕望 守都唔識守 如有決賽係巴對熱 好睇10倍

鮑姐對波最好睇

講定先
曼最值得入啦教人咩係足球

鮑姐呢？

樓主番屋企睇鮑姐啦，識閪睇波咩！？

一個球隊要靠一個人全carry都叫值得入
隊波又唔係叫Messi and Co.

最唔值就係巴塞

無話值唔值得，真係值得既就入左決賽喇
又唔係主將傷左踢唔到or停賽
Full team較量完邊隊贏咪邊隊入囉
心態同心理質素都係能力既一種，弱過人咪輸囉

你返屋企開fifa打歐聯咪見到巴菜入決賽囉

都有人同意我啵

比人大炒反超前 都叫值？
欣賞美斯，但輸就係輸

一時失暈姐 唔洗判死刑呀

無話值唔值 你最多話可惜
但殘陣利贏巴 唔係更值得？

殘陣你話既姐 入到波贏到波就唔算殘啦

阿積士先係

應該循環賽？

咁值唔值你話既姐 入到決賽先係勁啲果隊

猁擺明負碌狗,踢多10次都晉唔到級啦,同羅馬一鳩樣

鮑姐最值得入決賽

花迷成鳩日都話小花一個carry架啦
贏就小花 輸就隊友

咩人黎

鮑塞

輸4:0都值

又係雷生